msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2024-11-29 23:12+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/app/[lang]/page.tsx:40
#~ msgid "RGB++ Networks"
#~ msgstr ""

#: src/components/latest-tx-list/amount.tsx:10
#: src/components/latest-tx-list/amount.tsx:26
msgid "-"
msgstr "-"

#: src/components/ckb/ckb-outputs-sum.tsx:27
msgid "{0} {1}"
msgstr "{0} {1}"

#: src/components/btc/btc-diff-tags.tsx:106
#: src/components/btc/btc-outputs-sum.tsx:19
msgid "{0} BTC"
msgstr "{0} 比特币"

#: src/components/ckb/ckb-outputs-sum.tsx:43
msgid "{0} CKB"
msgstr "{0} CKB"

#: src/components/utxo-or-cell-footer.tsx:81
#~ msgid "{0} confirmed"
#~ msgstr "{0} 已确认"

#: src/components/btc/btc-diff-tags.tsx:121
#: src/components/ckb/ckb-diff-tags.tsx:107
#: src/components/ckb/ckb-outputs-sum.tsx:50
msgid "{0} DOB"
msgstr "{0} DOB"

#: src/app/[lang]/assets/coins/[typeHash]/holders/page.tsx:71
msgid "{0} Holders"
msgstr "{0} 个持有人"

#: src/components/btc/btc-block-overview.tsx:66
#~ msgid "{0} sats/vB ~ {1} sats/vB"
#~ msgstr "{0} 聪/字节 ~ {1} 聪/字节"

#: src/app/[lang]/transaction/list/page.tsx:79
msgid "{0} transactions"
msgstr "{0} 条交易"

#: src/components/btc/btc-diff-tags.tsx:72
#: src/components/ckb/ckb-diff-tags.tsx:57
msgid "{0}{1} {2}"
msgstr "{0}{1} {2}"

#: src/components/ckb/ckb-diff-tags.tsx:89
msgid "{0}{1} CKB"
msgstr "{0}{1} CKB"

#: src/components/ago-time-formatter.tsx:37
msgid "{hoursDiff}h {remainingMinutes}m ago"
msgstr "{hoursDiff}小时 {remainingMinutes}分钟前"

#: src/components/ago-time-formatter.tsx:39
msgid "{hoursDiff}h ago"
msgstr "{hoursDiff}小时前"

#: src/components/ago-time-formatter.tsx:30
msgid "{minutesDiff}m {remainingSeconds}s ago"
msgstr "{minutesDiff}分钟 {remainingSeconds}秒前"

#: src/components/ago-time-formatter.tsx:32
msgid "{minutesDiff}m ago"
msgstr "{minutesDiff}分钟前"

#: src/components/ago-time-formatter.tsx:26
msgid "{secondsDiff}s ago"
msgstr "{secondsDiff}秒前"

#: src/components/btc/btc-utxos.tsx:37
msgid "`RGB++ Binding Txn on BTC"
msgstr ""

#: src/components/latest-tx-list/amount.tsx:17
#~ msgid "<0>{0}</0><1>DOB</1>"
#~ msgstr "<0>{0}</0><1>DOB</1>"

#: src/components/home-title.tsx:43
msgid "<0>Explore the<1><2/></1></0><3>Ecosystem</3>"
msgstr "<0>探索<1><2/></1></0><3>生态系统</3>"

#: src/components/btc/btc-block-overview.tsx:59
msgid "${0} sats/vB ~ ${1} sats/vB"
msgstr ""

#: src/components/latest-tx-list/amount.tsx:17
msgid "1 <0>DOB</0>"
msgstr ""

#: src/components/latest-tx-list/amount.tsx:17
#~ msgid "1 DOB"
#~ msgstr ""

#: src/components/transaction-info.tsx:31
msgid "24H Transactions"
msgstr "24小时交易量"

#: src/components/coin-info.tsx:111
msgid "24H Volume"
msgstr "24小时成交额"

#: src/app/[lang]/address/[address]/layout.tsx:58
#: src/components/holder-list/coin-holder-list.tsx:143
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: src/components/assets-list/coins-list.tsx:38
#: src/components/btc/btc-transaction-card.tsx:61
#: src/components/holder-list/coin-holder-list.tsx:123
#: src/components/holder-list/coin-holder-list.tsx:149
#: src/components/latest-tx-list/ui.tsx:82
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: src/components/ckb/ckb-address-overview.tsx:43
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: src/components/holder-list/holder-summary-card.tsx:43
#~ msgid "Average Balance"
#~ msgstr "平均余额"

#: src/components/transaction-info.tsx:36
msgid "Avg. Confirmation Time"
msgstr "平均确认时间"

#: src/components/transaction-info.tsx:37
msgid "Avg. Transaction Fee"
msgstr "平均手续费"

#: src/app/[lang]/not-found.tsx:19
msgid "Back to Home"
msgstr "返回首页"

#: src/app/[lang]/explorer/btc/info.tsx:29
#: src/components/footer.tsx:91
#: src/components/navbar/index.tsx:35
#: src/components/network-cards.tsx:53
msgid "Bitcoin"
msgstr "Bitcoin"

#: src/components/latest-tx-list/rgb-tx-list.tsx:186
#~ msgid "Block"
#~ msgstr "Block"

#: src/components/block-header-btc.tsx:37
#: src/components/block-header.tsx:37
msgid "Block {0}"
msgstr "区块 {0}"

#: src/app/[lang]/explorer/btc/info.tsx:33
#: src/app/[lang]/explorer/ckb/info.tsx:27
#: src/components/btc/btc-transaction-card.tsx:39
#: src/components/btc/btc-transaction-overview.tsx:41
#: src/components/ckb/ckb-transaction-overview.tsx:39
#: src/components/latest-tx-list/rgb-tx-list.tsx:110
#: src/components/network-cards.tsx:60
#: src/components/network-cards.tsx:93
msgid "Block Height"
msgstr "区块高度"

#: src/components/btc/btc-block-overview.tsx:47
#: src/components/ckb/ckb-block-overview.tsx:36
msgid "Block size"
msgstr "区块大小"

#: src/components/btc/btc-address-overview.tsx:40
#: src/components/btc/btc-address-overview.tsx:51
#: src/components/btc/btc-address-overview.tsx:55
#: src/components/btc/btc-utxo-tables.tsx:96
#: src/components/btc/btc-utxo-tables.tsx:178
msgid "BTC"
msgstr "BTC"

#: src/components/btc/btc-address-overview.tsx:39
msgid "BTC Balance"
msgstr "BTC 余额"

#: src/components/charts/daily-transactions-count-chart.tsx:122
#: src/components/charts/holders-count-chart.tsx:131
#: src/components/charts/transactions-count-chart.tsx:131
msgid "BTC chain"
msgstr "BTC 链"

#: src/components/charts/holders-count-chart.tsx:186
msgid "BTC Chain Holders"
msgstr "BTC 链持有人"

#: src/components/charts/daily-transactions-count-chart.tsx:186
#: src/components/charts/transactions-count-chart.tsx:186
msgid "BTC Chain Transactions"
msgstr "BTC 链交易笔数"

#: src/components/holder-list/holder-summary.tsx:21
msgid "BTC Holders"
msgstr "BTC 持有者"

#: src/components/btc/btc-utxos.tsx:52
msgid "BTC Txn"
msgstr "BTC 交易"

#: src/components/btc/btc-block-overview.tsx:48
#: src/components/btc/btc-transaction-overview.tsx:59
#: src/components/ckb/ckb-block-overview.tsx:37
#: src/components/ckb/ckb-transaction-overview.tsx:51
msgid "bytes"
msgstr "字节"

#: src/components/holder-list/coin-holder-list.tsx:107
#: src/components/holder-list/coin-holder-list.tsx:146
msgid "Chain"
msgstr "链"

#: src/components/navbar/index.tsx:133
msgid "Chains"
msgstr "浏览器"

#: src/app/[lang]/charts/[chartId]/page.tsx:60
msgid "chart"
msgstr "图表详情"

#: src/components/navbar/index.tsx:165
#: src/components/navbar/index.tsx:242
msgid "Charts"
msgstr "图表"

#: src/components/coin-info.tsx:119
#: src/components/coin-list.tsx:99
#: src/components/coin-list.tsx:209
msgid "Circulating Supply"
msgstr "流通量"

#: src/app/[lang]/explorer/ckb/info.tsx:23
#: src/components/ckb/ckb-address-overview.tsx:40
#: src/components/ckb/ckb-address-overview.tsx:46
#: src/components/ckb/ckb-address-overview.tsx:55
#: src/components/ckb/ckb-block-overview.tsx:65
#: src/components/ckb/ckb-cell-tables.tsx:128
#: src/components/footer.tsx:94
#: src/components/navbar/index.tsx:40
#: src/components/network-cards.tsx:86
msgid "CKB"
msgstr "CKB"

#: src/components/ckb/ckb-address-overview.tsx:37
msgid "CKB Balance"
msgstr "CKB 余额"

#: src/components/charts/daily-transactions-count-chart.tsx:113
#: src/components/charts/holders-count-chart.tsx:120
#: src/components/charts/transactions-count-chart.tsx:120
msgid "CKB chain"
msgstr "CKB 链"

#: src/components/charts/holders-count-chart.tsx:193
msgid "CKB Chain Holders"
msgstr "CKB 链持有人"

#: src/components/charts/daily-transactions-count-chart.tsx:193
#: src/components/charts/transactions-count-chart.tsx:193
msgid "CKB Chain Transactions"
msgstr "CKB 链交易笔数"

#: src/components/holder-list/holder-summary.tsx:26
msgid "CKB Holders"
msgstr "CKB 持有者"

#: src/components/ckb/ckb-cells.tsx:52
msgid "CKB Txn"
msgstr "CKB 交易"

#: src/components/coin-list-v0.tsx:62
#: src/components/coin-list.tsx:84
msgid "Coin"
msgstr "代币"

#: src/components/btc/btc-utxo-tables.tsx:47
#: src/components/ckb/ckb-cell-tables.tsx:59
msgid "Coinbase"
msgstr "挖矿产出"

#: src/app/[lang]/address/[address]/assets/ckb-assets-list.tsx:29
#: src/app/[lang]/assets/layout.tsx:25
#: src/components/charts/assets-count-chart.tsx:124
#: src/components/charts/assets-count-chart.tsx:179
msgid "Coins"
msgstr "代币"

#: src/components/network-cards.tsx:127
#~ msgid "Coming"
#~ msgstr "即将推出"

#: src/components/charts/coming-soon-chart.tsx:17
#: src/components/coming-soon-text.tsx:6
msgid "Coming Soon"
msgstr "即将推出"

#: src/components/charts/coming-soon-chart.tsx:32
#: src/components/coming-soon.tsx:14
msgid "Coming soon, please stay tuned"
msgstr "即将推出，敬请期待"

#: src/components/block-header-btc.tsx:66
#: src/components/block-header.tsx:66
msgid "Confirmations"
msgstr "确认数"

#: src/components/btc/btc-address-overview.tsx:48
msgid "Confirmed"
msgstr "已确认"

#: src/components/assets-list/coins-list.tsx:44
msgid "Contract"
msgstr "合约地址"

#: src/components/coin-info.tsx:73
msgid "Contract:"
msgstr "合约地址："

#: src/components/copier.tsx:52
#: src/components/copier.tsx:86
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: src/components/copier.tsx:54
#: src/components/copier.tsx:88
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/components/charts/assets-count-chart.tsx:87
#: src/components/charts/daily-transactions-count-chart.tsx:77
#: src/components/charts/holders-count-chart.tsx:83
#: src/components/charts/transactions-count-chart.tsx:83
msgid "Count"
msgstr "数量"

#: src/components/charts/daily-transactions-count-chart.tsx:168
msgid "Daily Average"
msgstr "日均概览"

#: src/components/charts/daily-transactions-count-chart.tsx:175
msgid "Daily RGB++ Transactions"
msgstr "RGB++ 每日交易笔数"

#: src/components/charts/useCharts.ts:90
msgid "Daily Transactions of RGB++ Assets"
msgstr "RGB++ 每日交易笔数"

#: src/components/charts/useCharts.ts:91
msgid "Daily transactions related to RGB++ assets"
msgstr "RGB++ 相关资产每日交易笔数"

#: src/components/coin-list.tsx:174
#~ msgid "Deploy Time"
#~ msgstr "部署时间"

#: src/components/btc/btc-utxo-tables.tsx:113
#: src/components/btc/btc-utxo-tables.tsx:195
#: src/components/ckb/ckb-cell-tables.tsx:143
msgid "DOB"
msgstr "DOB"

#: src/components/charts/assets-count-chart.tsx:135
#: src/components/charts/assets-count-chart.tsx:186
msgid "DOB Collections"
msgstr "DOB 合集"

#: src/app/[lang]/address/[address]/assets/ckb-assets-list.tsx:32
#: src/app/[lang]/assets/layout.tsx:29
#~ msgid "DOBs"
#~ msgstr "DOBs"

#: src/components/charts/daily-transactions-count-chart.tsx:131
#: src/components/charts/holders-count-chart.tsx:142
#: src/components/charts/transactions-count-chart.tsx:142
msgid "DOGE chain"
msgstr "DOGE 链"

#: src/components/holder-list/holder-summary.tsx:36
#~ msgid "Doge Chain Holders"
#~ msgstr "Doge 链持有人"

#: src/components/charts/holders-count-chart.tsx:200
msgid "DOGE Chain Holders"
msgstr "DOGE 链持有人"

#: src/components/charts/daily-transactions-count-chart.tsx:200
#: src/components/charts/transactions-count-chart.tsx:200
msgid "DOGE Chain Transactions"
msgstr "DOGE 链交易笔数"

#: src/app/[lang]/charts/[chartId]/page.tsx:86
#: src/app/[lang]/transaction/list/page.tsx:97
msgid "Download Data"
msgstr "下载数据"

#: src/app/[lang]/explorer/btc/info.tsx:102
msgid "Drop"
msgstr "丢弃"

#: src/components/footer.tsx:88
#: src/components/navbar/index.tsx:213
msgid "Explorer"
msgstr "浏览器"

#: src/components/btc/btc-transaction-overview.tsx:66
msgid "Fee"
msgstr "费用"

#: src/components/ckb/ckb-transaction-overview.tsx:59
msgid "Fee Rate"
msgstr "费率"

#: src/components/btc/btc-block-overview.tsx:55
msgid "Fee rate span"
msgstr "费率范围"

#: src/components/utxo-or-cell-footer.tsx:67
#~ msgid "Fee Rate:<0>{0}</0>{feeUnit}/{sizeUnit}"
#~ msgstr "费率:<0>{0}</0>{feeUnit}/{sizeUnit}"

#: src/components/pagination-searchparams.tsx:45
msgid "Go"
msgstr "前往"

#: src/app/[lang]/explorer/btc/info.tsx:66
#: src/app/[lang]/explorer/ckb/info.tsx:45
msgid "High"
msgstr "高优先级"

#: src/components/holder-list/holder-summary-card.tsx:15
#~ msgid "Holder Summary"
#~ msgstr ""

#: src/app/[lang]/assets/coins/[typeHash]/layout.tsx:19
#: src/components/coin-list-v0.tsx:65
#: src/components/coin-list-v0.tsx:164
#: src/components/coin-list.tsx:87
#: src/components/coin-list.tsx:193
msgid "Holders"
msgstr "持有者"

#: src/components/btc/btc-utxo-tables.tsx:226
#: src/components/ckb/ckb-cell-tables.tsx:45
msgid "Inputs ({0})"
msgstr "输入 ({0})"

#: src/app/[lang]/assets/coins/[typeHash]/transactions/page.tsx:42
msgid "Items"
msgstr ""

#: src/components/ckb/ckb-transaction-card-with-query-in-block.tsx:20
#~ msgid "kB"
#~ msgstr "kB"

#: src/components/layer-type.tsx:26
#: src/components/layer-type.tsx:44
#: src/components/layer-type.tsx:63
msgid "L1"
msgstr "L1"

#: src/components/btc/btc-address-overview.tsx:56
#~ msgid "L1 RGB++ Assets"
#~ msgstr "L1 RGB++ 资产"

#: src/app/[lang]/explorer/btc/info.tsx:36
msgid "L1 RGB++ Txns(24H)"
msgstr "L1 RGB++ 交易(24小时)"

#: src/components/layer-type.tsx:35
#: src/components/layer-type.tsx:49
#: src/components/layer-type.tsx:58
msgid "L2"
msgstr "L2"

#: src/components/ckb/ckb-address-overview.tsx:60
#~ msgid "L2 RGB++ Assets"
#~ msgstr "L2 RGB++ 资产"

#: src/app/[lang]/explorer/ckb/info.tsx:30
msgid "L2 RGB++ Txns(24H)"
msgstr "L2 RGB++ 交易(24小时)"

#: src/app/[lang]/explorer/btc/page.tsx:19
msgid "Latest L1 RGB++ transaction"
msgstr "最新 L1 RGB++ 交易"

#: src/app/[lang]/explorer/ckb/page.tsx:19
msgid "Latest L2 RGB++ transaction"
msgstr "最新 L2 RGB++ 交易"

#: src/components/latest-tx-list/index.tsx:130
#~ msgid "Latest transactions"
#~ msgstr "最新交易"

#: src/components/failed-fallback.tsx:14
msgid "Load failed, Please wait a moment"
msgstr "加载失败，请稍候"

#: src/app/[lang]/address/[address]/transactions/ckb-tx-list.tsx:76
msgid "Load more"
msgstr ""

#: src/app/[lang]/explorer/btc/info.tsx:90
#: src/app/[lang]/explorer/ckb/info.tsx:67
msgid "Low"
msgstr "低优先级"

#: src/components/network-switcher.tsx:35
msgid "Mainnet"
msgstr "主网"

#: src/components/coin-info.tsx:97
#: src/components/coin-list-v0.tsx:81
#: src/components/coin-list-v0.tsx:181
#: src/components/coin-list.tsx:105
#: src/components/coin-list.tsx:217
msgid "Market Cap"
msgstr "市值"

#: src/components/rgbpp-statistics-overview.tsx:89
msgid "Market Cap (USD)"
msgstr "市值（美元）"

#: src/app/[lang]/explorer/btc/info.tsx:78
#: src/app/[lang]/explorer/ckb/info.tsx:56
msgid "Medium"
msgstr "中优先级"

#: src/components/btc/btc-block-overview.tsx:86
#: src/components/ckb/ckb-block-overview.tsx:44
msgid "Miner"
msgstr "矿工"

#: src/components/ckb/ckb-block-overview.tsx:64
msgid "Miner Reward"
msgstr "矿工奖励"

#: src/components/footer.tsx:113
msgid "More Info"
msgstr "更多信息"

#: src/components/assets-list/coins-list.tsx:35
msgid "Name"
msgstr "代币"

#: src/components/footer.tsx:116
msgid "Nervos CKB"
msgstr "Nervos CKB"

#: src/components/no-data.tsx:14
msgid "No Data"
msgstr "无数据"

#: src/components/infinite-list-bottom.tsx:29
msgid "No More"
msgstr "已经到底啦"

#: src/components/latest-tx-list/index.tsx:28
msgid "No Transaction"
msgstr "无交易"

#: src/components/ckb/ckb-address-overview.tsx:52
msgid "Occupied"
msgstr "已占用"

#: src/components/search-bar.tsx:53
msgid "Oops! Your search did not match any record."
msgstr "抱歉！未找到匹配的记录。"

#: src/components/btc/btc-utxo-tables.tsx:155
msgid "OP_RETURN"
msgstr "OP_RETURN"

#: src/components/btc/btc-utxo-tables.tsx:247
#: src/components/ckb/ckb-cell-tables.tsx:78
msgid "Outputs ({0})"
msgstr "输出 ({0})"

#: src/components/btc/btc-address-overview.tsx:24
#: src/components/btc/btc-block-overview.tsx:34
#: src/components/btc/btc-transaction-overview.tsx:26
#: src/components/ckb/ckb-address-overview.tsx:22
#: src/components/ckb/ckb-block-overview.tsx:23
#: src/components/ckb/ckb-transaction-overview.tsx:26
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: src/components/holder-list/coin-holder-list.tsx:115
#: src/components/holder-list/coin-holder-list.tsx:153
msgid "Position Ratio"
msgstr "持有比例"

#: src/components/coin-info.tsx:83
#: src/components/coin-list-v0.tsx:68
#: src/components/coin-list-v0.tsx:168
#: src/components/coin-list.tsx:90
#: src/components/coin-list.tsx:197
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: src/components/holder-list/coin-holder-list.tsx:140
msgid "Rank"
msgstr "排名"

#: src/components/footer.tsx:99
msgid "RGB++"
msgstr "RGB++"

#: src/app/[lang]/address/[address]/layout.tsx:82
#: src/components/navbar/index.tsx:157
#: src/components/navbar/index.tsx:229
msgid "RGB++ Assets"
msgstr "RGB++ 资产"

#: src/app/[lang]/explorer/btc/info.tsx:39
#: src/app/[lang]/explorer/ckb/info.tsx:33
msgid "RGB++ Assets Holders"
msgstr "RGB++ 资产持有人"

#: src/components/charts/useCharts.ts:138
msgid "RGB++ Assets Overview & Activity"
msgstr "RGB++ 资产概览和交易情况"

#: src/components/charts/useCharts.ts:142
#~ msgid "RGB++ Assets Utilization"
#~ msgstr "RGB++ 资产利用情况"

#: src/components/btc/btc-utxos.tsx:37
#~ msgid "RGB++ Binding Txn on BTC"
#~ msgstr "在 BTC 上的 RGB++ 同构绑定交易"

#: src/components/ckb/ckb-cells.tsx:36
msgid "RGB++ Binding Txn on CKB"
msgstr "在 CKB 上的 RGB++ 同构绑定交易"

#: src/components/footer.tsx:54
#: src/components/navbar/index.tsx:104
msgid "RGB++ Explorer"
msgstr "RGB++ 浏览器"

#: src/components/home-quick-info.tsx:74
msgid "RGB++ Holders"
msgstr "RGB++ 持有人"

#: src/app/[lang]/page.tsx:54
#~ msgid "RGB++ Networks"
#~ msgstr "RGB++ 网络"

#: src/app/[lang]/page.tsx:58
msgid "RGB++ Statistics"
msgstr "RGB++ 数据统计"

#: src/app/[lang]/page.tsx:67
msgid "RGB++ Transactions"
msgstr "RGB++ 交易"

#: src/components/home-quick-info.tsx:63
msgid "RGB++ Txns"
msgstr "RGB++ 交易"

#: src/components/btc/btc-transaction-overview.tsx:75
#~ msgid "sat/vB"
#~ msgstr "聪/字节"

#: src/components/btc/btc-transaction-card-in-address.tsx:39
#: src/components/btc/btc-transaction-overview.tsx:68
msgid "sats"
msgstr "聪"

#: src/app/[lang]/explorer/btc/info.tsx:62
#: src/app/[lang]/explorer/btc/info.tsx:75
#: src/app/[lang]/explorer/btc/info.tsx:86
#: src/app/[lang]/explorer/btc/info.tsx:98
#: src/components/btc/btc-block-overview.tsx:76
#: src/components/btc/btc-block-overview.tsx:81
msgid "sats/vB"
msgstr "聪/字节"

#: src/components/footer.tsx:105
msgid "Script"
msgstr "脚本"

#: src/components/footer.tsx:108
msgid "SDK"
msgstr "SDK"

#: src/components/search-bar.tsx:119
#: src/components/search-bar.tsx:165
msgid "Search by Address/Tx Hash/Block Hash/AssetID"
msgstr "搜索地址/交易哈希/区块哈希/资产ID"

#: src/components/ckb/ckb-transaction-card-with-query-in-block.tsx:20
#~ msgid "shannons"
#~ msgstr "香农"

#: src/app/[lang]/explorer/ckb/info.tsx:42
#: src/app/[lang]/explorer/ckb/info.tsx:53
#: src/app/[lang]/explorer/ckb/info.tsx:64
#: src/components/ckb/ckb-transaction-overview.tsx:60
msgid "shannons/kB"
msgstr "香农/kB"

#: src/components/btc/btc-transaction-overview.tsx:57
#: src/components/ckb/ckb-transaction-overview.tsx:51
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/app/[lang]/error.tsx:29
msgid "Something wrong. Error code: {0}"
msgstr "出错了。错误代码：{0}"

#: src/app/[lang]/not-found.tsx:15
msgid "Sorry, the page you visited does not exist"
msgstr "抱歉，您访问的页面不存在"

#: src/components/charts/assets-count-chart.tsx:164
#: src/components/charts/holders-count-chart.tsx:171
#: src/components/charts/transactions-count-chart.tsx:171
msgid "Statistic"
msgstr "汇总信息"

#: src/components/network-switcher.tsx:40
msgid "Testnet"
msgstr "测试网"

#: src/components/charts/useCharts.ts:68
msgid "The number of transactions related to RGB++ assets"
msgstr "与 RGB++ 资产相关的交易数量"

#: src/components/charts/useCharts.ts:46
msgid "The number of unique addresses that hold at least one RGB++ asset"
msgstr "持有至少一种 RGB++ 资产的地址数量，同一地址若持有多种 RGB++ 资产，只会统计一次。"

#: src/components/charts/useCharts.ts:114
#~ msgid "The total amount of CKB occupied by RGB++ assets"
#~ msgstr "每类 RGB++ 资产均占用 CKB，下图展示了所有 RGB++ 资产对 CKB 的占用情况。"

#: src/components/charts/useCharts.ts:25
msgid "The total number of RGB++ assets, including FT and DOB"
msgstr "使用 RGB++ 协议发行的资产总数，比如 SEAL、STB、Nervape 等，每种资产只统计一次。"

#: src/components/btc/btc-transaction-card.tsx:51
#: src/components/latest-tx-list/rgb-tx-list.tsx:120
#: src/components/latest-tx-list/ui.tsx:85
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: src/components/latest-tx-list/rgb-tx-list.tsx:192
#~ msgid "Timestamp"
#~ msgstr ""

#: src/app/[lang]/assets/coins/[typeHash]/transactions/page.tsx:42
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: src/app/[lang]/assets/coins/page.tsx:80
msgid "Total {0} Items"
msgstr "总计 {0} 项"

#: src/components/charts/useCharts.ts:24
msgid "Total Count of RGB++ Asset"
msgstr "RGB++ 资产总数"

#: src/components/holder-list/holder-summary.tsx:16
#: src/components/rgbpp-statistics-overview.tsx:100
msgid "Total Holders"
msgstr "总持有人数"

#: src/components/charts/useCharts.ts:45
msgid "Total Holders of RGB++ Asset"
msgstr "RGB++ 资产持有人总数"

#: src/components/rgbpp-statistics-overview.tsx:94
msgid "Total Number of Assets"
msgstr "总资产数"

#: src/components/charts/useCharts.ts:113
#~ msgid "Total Occupied CKB"
#~ msgstr "累计占用 CKB"

#: src/components/charts/assets-count-chart.tsx:170
msgid "Total RGB++ Assets"
msgstr "RGB++ 资产总数"

#: src/components/charts/holders-count-chart.tsx:177
msgid "Total RGB++ Holders"
msgstr "RGB++ 持有人总数"

#: src/components/charts/transactions-count-chart.tsx:177
msgid "Total RGB++ Transactions"
msgstr "RGB++ 交易总数"

#: src/components/coin-info.tsx:127
#: src/components/coin-list.tsx:102
#: src/components/coin-list.tsx:213
msgid "Total Supply"
msgstr "发行量"

#: src/components/transaction-info.tsx:28
msgid "Total Transactions"
msgstr "总交易数"

#: src/components/charts/useCharts.ts:67
msgid "Total Transactions of RGB++ Assets"
msgstr "RGB++ 累计交易笔数"

#: src/components/charts/common.tsx:158
msgid "Total:"
msgstr "共计："

#: src/app/[lang]/assets/coins/page.tsx:73
msgid "Total: {0} Coins"
msgstr "共计：{0} 个代币"

#: src/components/btc/btc-block-overview.tsx:50
#: src/components/ckb/ckb-block-overview.tsx:39
#: src/components/transaction-header.tsx:41
msgid "Transaction"
msgstr "交易"

#: src/app/[lang]/address/[address]/layout.tsx:78
#: src/app/[lang]/assets/coins/[typeHash]/layout.tsx:23
#: src/app/[lang]/block/btc/[hashOrHeight]/layout.tsx:40
#: src/components/transaction-info.tsx:23
msgid "Transactions"
msgstr "交易记录"

#: src/components/latest-tx-list/index.tsx:120
#~ msgid "Transactions (24H)"
#~ msgstr "24小时交易数"

#: src/app/[lang]/error.tsx:32
msgid "Try again"
msgstr "再试一次"

#: src/components/latest-tx-list/rgb-tx-list.tsx:106
#: src/components/latest-tx-list/ui.tsx:73
msgid "Tx hash"
msgstr "交易哈希"

#: src/components/utxo-or-cell-footer.tsx:53
msgid "Txn Fee:<0>{0} </0>{feeUnit}"
msgstr "交易费:<0>{0} </0>{feeUnit}"

#: src/components/btc/btc-address-overview.tsx:43
#: src/components/ckb/ckb-address-overview.tsx:58
msgid "Txns"
msgstr "交易"

#: src/components/coin-list-v0.tsx:71
#: src/components/coin-list-v0.tsx:172
#: src/components/coin-list.tsx:93
#: src/components/coin-list.tsx:201
#: src/components/network-cards.tsx:64
#: src/components/network-cards.tsx:97
msgid "Txns(24H)"
msgstr "交易(24小时)"

#: src/components/latest-tx-list/rgb-tx-list.tsx:114
#: src/components/latest-tx-list/ui.tsx:79
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/components/btc/btc-address-overview.tsx:54
#: src/components/btc/btc-transaction-overview.tsx:54
msgid "Unconfirmed"
msgstr "未确认"

#: src/components/btc/btc-transaction-overview.tsx:61
#: src/components/btc/btc-transaction-overview.tsx:70
msgid "Unknown"
msgstr ""

#: src/components/footer.tsx:119
msgid "UTXO Stack"
msgstr "UTXO Stack"

#: src/components/assets-list/coins-list.tsx:41
msgid "Value"
msgstr "价值"

#: src/components/btc/btc-transaction-card-in-address.tsx:40
msgid "vB"
msgstr "字节"

#: src/components/latest-tx-list/index.tsx:144
#~ msgid "View All Transactions"
#~ msgstr "查看所有交易"

#: src/components/latest-tx-list/index.tsx:40
msgid "View All Transactions →"
msgstr ""

#: src/components/view-btc-explorer.tsx:27
msgid "View Details in BTC"
msgstr "在BTC浏览器中查看细节"

#: src/components/view-ckb-explorer.tsx:27
msgid "View Details in CKB"
msgstr "在 CKB 浏览器中查看详情"

#: src/components/view-mempool.tsx:27
msgid "View Details in Mempool"
msgstr "在 Mempool 中查看详情"

#: src/components/coin-list-v0.tsx:74
#: src/components/coin-list-v0.tsx:176
#: src/components/coin-list.tsx:96
#: src/components/coin-list.tsx:205
msgid "Volume(24H)"
msgstr "24小时成交额"

#: src/app/[lang]/page.tsx:49
msgid "Welcome to RGB++ Explorer"
msgstr "欢迎使用RGB++浏览器"

#: src/components/footer.tsx:102
msgid "Whitepaper"
msgstr "白皮书"
